====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Prost et Forestier , dont j ' ai découvert le rôle au Maroc pendant mes études aux Beaux-Arts , avaient bien été des scénographes urbains tout en étant soucieux de résoudre les problèmes techniques de l ' aménagement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

